葵芳站係橡膠彈唔係煙彈，唔好跟車太貼

收皮啦死三毛

你on9

屌你老母 啲煙大撚到望唔到前面都叫橡膠？ 毅進制？縮番落你老母個閪到啦 你老母個閪就跟車太貼